細佬係台灣比d有背景既人捉左

佢前年dse完去左台灣留學

岩岩收到佢朋友電話 話佢比d疑似黑幫捉左去

聽我daddy講話我細佬好死唔死走去叫雞仲要影相 比人捉左去 但係又唔係仙人跳果隻屈佢賠錢
而家完全唔知點算 我daddy媽咪又係英國
我一個女人仔飛去台灣都唔知幫到咩手

有無熟台灣勢力既巴打講下
佢好似係台中果邊讀書 但係仲未開學唔知佢實際位置係邊

報警，搵議員

最緊要佢安全 屋企唔係無錢

請善用起底功能.

無非都係想開心些牙

放d相出黎啦

唉combine一齊囉，搵議員陪你去報警

又係波台狗

係台灣報警怕驚動到果D人

有睇開足球唔上得波台?

一定要假膠先可以入體育台?

唔好咁膚淺啦

最多咪俾人打一身

仲未放人...

已經成半日 佢D朋友都唔知實際咩事

咁唔係可以點你去賣身囉

搵山雞幫手

係邊啊佢 咁撚on9

黑幫無非都係想要錢姐

好人好姐怕咩比人捉
捉得你姐係你有問題

sor,樓主唔係波台架
應該係唔知邊戶走失咗

召喚蔣介石(翻生)

咁似一地兩檢藍絲口號既

咪撚理佢啦，假膠post黎

唔係假膠post

你細佬洗大左，叫埋啲朋友一齊講大話比人夾左去姐，好快會叫你轉錢架啦

無咁既必要... 屋企唔係無錢...

佢去台灣讀咩搞緊咩你乜都唔知
佢朋友話你就信?
咁佢朋友點解唔報警搵當地警察幫
搵你地做得D乜?

呢D先拎到大筆錢

暫時今朝8點幾開始同佢朋友講左3次電話

都無提過對方係要錢

唔知點..

平時做開假膠，依家狼來了無人信

有錢都要叫雞

求下大家信我

我可能有開過post講大話

但係真係因為我有情緒病

今次係真事黎 人命關天 大家唔好當我假膠

佢肥仔一個 平時已經成日頭耷耷冇自信
群埋班朋友都係因為佢屋企有錢多埋堆咁

lm

又係波台狗
係五毛既機會好大
支那五毛狗成日用呢d post洗版
唔好中計

咁你問佢想點解決件事

大家可以離開

佢就係話都唔清楚 人地無講過 ...
佢話應該尋晚去夜店識左個女既...

你俾人捉左都上到網？

有錢但係去台灣留學，叫雞比人捉叫個女去救人，有警唔報問高登，全家iq平均過唔過百

全中係連登唔係高登

清搵民建聯牙記得

過主啦

台灣啲黑幫當街開鎗同警察駁火都係常事
真係夾咗你細佬走依家死撚咗啦
搵個老人家過去喊苦喊忽的話啲大仔會俾返條屍你地

搵佢就岩 聽講可以影響台灣出兵

樓主係咪期望係連登會搵到台灣黑幫大佬救你細佬

如果係咁你上ptt搵得仲快

post電話記錄

( Show Blocked User - Kashmir )
波台狗食撚屎

巴打遲吓過台灣旅行， 想請問邊到有雞叫

搵議員或里長幫手佢地都係黑道黎